民意點會咁容易被逆轉

個人睇法
可能有人認為示威者好暴力，好反感
但其實有腦都識諗啦
班黑警濫用暴力、行動唔跟規矩、冒警問題嚴重
係一個咁唔平等既情況下
手無寸鐵既市民永遠都比暴政暴權逼迫
除非有人走去打柒黑警親人，
否則民意係絕對唔會輕易被逆轉

所以，
唔該唔好再指責同路人，諗下點解佢地肯上前線
同埋，成立獨立調查委員會

自推

推到有人睇到

Push

不切割 冷處理 無條件支持同路人

老老實實，就算有人走去打柒黑警親人
我都唔會有半點動搖

這一個月以來，錦多次示威者圍住黑警，都未曾打過一隻狗
唔係黑警今日又要人散，又要封鎖所有交通工具
迫示威者埋牆角，示威者需要反擊？

何況個Ｄ拎盾、拎頭盔既撚樣連委任證都無
點Ｑ知佢地係唔係冒警

歡迎大家討論
小弟都係議事論事

唔好理易唔易 文宜輿論戰一定要打

最緊要文宣等人知道發生咗咩事

有人會因此開始唔敢出黎
呢樣係必然
但唔會去到逆轉囉
咩叫逆轉呀?
有黃絲因為示威者打警察而轉而支持林鄭同黑警就叫逆轉啦!!!!

岩，要相信同路人

驚都未驚過

所以文宣要努力講事實出黎

其實道理好簡單...兩邊既民意都好難逆轉...
講真呢幾日咁多黑警打示威者
有冇見到好多深藍或者淺藍嘅人轉向呀...

再者都忍左咁多日...情況同立法會衝擊唔會好大分別...
好多警察打人既片仲多...某程度上好多普遍市民都會支持我地

最緊要唔好自亂陣腳

事實係咁

根本唔洗驚
如果真係咁易逆轉
香港人唔會 亦都唔值得 亦都未係時候擁有民主自由

當然文宣都要做啦將事實話比公眾知就得

事實擺在眼前 逆咩轉
係冇委任證既 冒警暴徒亂棍打人

黑警做太多衰野

本身和理非嘅人見到咁就算唔贊成都唔會因為咁轉去撐政府掛。

push，警察都有話，還手天經地義

成個fb 有中立group有輕藍group都屌緊班狗

逆條毛

泛民有班議員Keep住上前線
做晒見證班黑狗點樣濫權
只要佢哋唔同衝組割蓆
和理非同淺黃嘅民意係唔會咁容易逆轉到
至於深藍就算鳩數啦

都走緊，係無得揀嘅選擇

對外要文宣
對內要支持，只少不分化不讉責

係
我識幾個淺藍都係講：
「班示威者係激得滯，真係太衝動，不過.......班警察又係抵打嘅。」
笑到我

推爆

你支持, 就已經多一份民意,
唔好諗民意會唔會逆轉,而係要宣傳俾更多人支持我地

唔覺得會逆轉+1

暴咩力啊？好治療啊

真心 隔左咁耐 個個一早有立場 唔會咁易變

講真，呢個係冇獨立調查委員會嘅後果

旺角開花 要人！要人！要人！
唔好俾義士做炮灰

相：926平民在政總現場

經過今日只會更憎黑警
邊會逆轉

衝入商場拉人, 呢下己經收皮了

咦，係咪格離post既樓主負評我

犬依家當全香港市民都係敵人

總之以後每一次都唔好出手先，但如果黑警出手就一定要反抗

文宣對準淺黃

推 班on9仲係度幫個垃圾post係咁推

香港已經分成兩派
勢成水火

push

由狗趕人入窮巷，再入商場搗亂果下
就算有黑警死都唔會逆轉

推, 民意唔止唔會被逆轉
只會更加支持勇武
係時候升級啦